真係好撚鍾意用第一人生作詞嘅歌 尤其是五月天嘅【孫悟空】

聽說悟淨已經植髮治好禿頭
有了論及婚嫁的女友
八戒這個豬頭手機老是不通
好色本性多雋永
好像時間從來沒走

BTW 個可取之處係佢寫撚到同悟淨八戒好似好撚熟咁😂

乾杯

如果要讓我活
讓我有希望的活
我從不怕愛錯
就怕沒愛過

如果能有一天
再一次重返光榮
記得找我
我的好朋友

呢幾句Chorus看似普世價值觀/大道理
但做到的又有幾多個？

你點撚知我飲緊酒架

遇左比狗咬話五月天呢啲mk pop都吹捧
但本仙就係好撚鍾意
快啲入嚟咬我啦

聽歌啦柒頭

我鐘意台語系列
同埋歪腰 入陣曲 諾亞方舟 2012個堆都狂loop

西天取完了經
東邊應該還有

咁撚樣嘅嬉笑怒罵手法入到歌真係幾抵讚

一首都冇聽過

轉眼 如煙

唔撚知你講緊咩
但個名有個寶字都抵同你hoho

其實咩叫第一人生作詞
睇咗好耐都唔明

我都唔係好明

我知你點解唔明喇
因為係第一人身呀屌你個奶搣

有冇人聽 終於你身影消失在 人海盡頭

才發現 笑著哭 最痛

垃圾

當一陣風吹來 風箏衝浪上天空
為了你 而祈禱 而祝福 而感動

哭了

屌你老母閪

有

你有邊日唔係飲緊酒